---
number: 37
identifier: PremiosPodcasteriles
title: Premios Podcasteriles
subject:
- premios
- podcast
downloads: 2426
filename: PremiosPodcasteriles.mp3
datetime: 2018-08-24T08:12:59Z
version: 1
size: 7703534
length: 435
excerpt: "Buenas muchachada hoy entrego mis premios \"podcasteriles\". Entender que son basados en los podcast que conozco y escucho, seguramente haya muchos mas y muy buenos que se merecen premio. Haz una lista y entrega tus premios y compártelos con los demás.  \n\nReferencias del episodio de hoy:\n\n[MarcoGeek](https://www.ivoox.com/podcast-marcogeek_sq_f1151977_1.html)\n\n[MazinguerAstur Podcast](http://feeds.feedburner.com/Mazingerastur)\n\n[A ratos podcast](http://www.ivoox.com/p_sq_f1463037_1.html)\n\n[Podcast Linux](http://www.ivoox.com/p_sq_f1297890_"
slug: premios-podcasteriles
---
Buenas muchachada hoy entrego mis premios "podcasteriles". Entender que son basados en los podcast que conozco y escucho, seguramente haya muchos mas y muy buenos que se merecen premio. Haz una lista y entrega tus premios y compártelos con los demás.

Referencias del episodio de hoy:

[MarcoGeek](https://www.ivoox.com/podcast-marcogeek_sq_f1151977_1.html)

[MazinguerAstur Podcast](http://feeds.feedburner.com/Mazingerastur)

[A ratos podcast](http://www.ivoox.com/p_sq_f1463037_1.html)

[Podcast Linux](http://www.ivoox.com/p_sq_f1297890_1.html)

[Comercial Geek](http://www.ivoox.com/p_sq_f143401_1.html)

[Los Joseles](http://www.ivoox.com/p_sq_f1280363_1.html)

[Monos del espacio](http://www.ivoox.com/p_sq_f1148042_1.html)

[Chiringuito digital](http://www.ivoox.com/p_sq_f197142_1.html)

[Lo que tu digas](http://www.ivoox.com/p_sq_f1424550_1.html)

[Sospechos habituales](http://www.ivoox.com/p_sq_f1564393_1.html)

Los métodos de contacto:

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

Web: [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://papafriki.gitlab.io/podcast)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)